而家全F.1 最壞既女學生仲係唔係凱婷？

同埋凱婷個fd叫咩名？

佢地而家咩情況

3支香

個紀錄無人破到

錯, 係我地 忍刀五人眾

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

你叫我？

佢升左f3啦晨早

想知凱婷近況

凱婷應該大學都grad左

笑到碌地

Facebook名:Nky Ng Ng 吳家恩 學校:潮州會館中學,沙田馬鞍山恆安邨 出生日期:1999年6月24日

佢同凱婷Year 2咋

驚驚

入到？

出現了

潮洲武館
係咪真係佢黎

fb 搵唔到既

KongU BBA

咁都入到kong u...

有關係嫁咩建制D人西到仆街
好多都大學畢業嫁啦

認真?

鳩UP無成本

又真係有人信

佢真係入左 kong u bba 有同系既同學同佢做 group project 話我知

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

人地老豆係billgates
凱婷算老幾呀?

冇人破到姐，個啲野餐餐閒閒地都食三支啦

你叫我？我f.2喇

其實凱婷先係條友個frd

肺癌死左啦

有無人有佢ig

恭喜

凱婷應該16年中學畢業

利申 同校

係旺角我最撚惡，屌你咪撚學
成楂罌粟殻，切咗落個鍋

到底幾ON9先講得出
係咪真係以為自己好威?
以為食下煙就壞人 可以好串?
街童又以為自己黑社會 睇開邊個場呀

到底我學妹要俾人講足幾多年
利申同校 高佢幾form 勿相認

ig

咁佢有無成功畢到業

無ig就收皮先啦

我無佢IG
但我有佢FB

個陣我畢業先過佢 我唔係好清楚
但係佢中一個陣我中三
我知佢有打排球
但打左一排就唔見左人影

照殺

同form喎Ching
Btw 咩班

岩岩發現到佢IG 但我無follow

同咩form
有無睇字啊清
我高佢幾form
都話佢中一個陣 我中三

快手俾啦 我好掛住凱婷啊

相認
6咩班

唔相認啊

我唔識加密再po圖

班主任姓咩

你班主任男定女

首先post張圖

之後highlight晒全段comment 按加密

我地無男班主任喎
Ching

不如我po個名你自己search

我2017年畢業架喎清 點啊你
利申唔好再ching ching啦 我女黎

凱婷有人埋單未

一早就應該

中三走左啦

快

細你一年
咩色社

綠色

好想睇圖但係又唔想打草驚蛇

佢IG private左

凱婷ig icon好壞好型

屌 喺有野睇之前唔好打草驚蛇先啦

成班玩人個ig問卷 笑撚死

Same

屌，唔好推
利申我食到5支

你真膠定假膠
綠色社姐係咩字
除左綠色仲有咩色

強貼留明

原來係我既小學同學

KongU BBA groupmate

[/quote][/quote]

At least 唔係連食2支煙啦

有無真身睇呀

高汁po

學
紅黃藍

媽的貢丸

媽的貢丸！

經典

想同凱婷瘋狂食煙

好想搵佢隻手幫我

聽射

就黎射了

想屌凱婷

潮館竟然都有人爭住認讀過

都唔明點解呢個年代仲會有呢啲戇鳩MK我以為已經絕曬種 睇嚟都係薪火相傳系列

做咩姐你

咁而家邊個先係全F.1最壞？？

係囉 明明篇嘢唔係凱婷打

凱婷傳說

Ching u won

凱婷真係要多謝佢個friend，令佢成為全港首席壞學生KOL…

屌 凱婷而家咩樣

屌份問卷全部都係食3枝煙btw高汁po

凱婷個frd呢

咁耐都冇圖

有冇樣睇呀 IG ICON唔夠呀

成班人衝入去 痴線

明明係2000

屌，樓上果啲圖又無ig又無，不如吹話佢係朱凱婷算啦

仲未有Facebook睇

Private睇啲咩

戒煙熱線

控煙辦啊笑撚死我

IG名係咩?

嘩屌 真係岩岩知 原來係師妹
啲人真係一年比一年戇鳩

仲唔介紹個師妹黎食下？
煙

畢左業好多年 同00後無法溝通

有而家嘅圖未

19歲 扑扑脆

凱婷仲有班fd有左孫未

個ig

屌個廣告

我都係6月24生日
有冇資質做到第3壞既學生

你地都幾犀利，好幾個做問卷唔係9分就10分

求其打個名試曬啲答案出黎

留名等圖

但其實打篇mk文嗰條女先係食2支煙
反而想知佢咩樣

search 唔到 改左做咩名？

我見到有個名係 連續食十箱煙

你係咪打錯 係細階L唔係大階i

我以為講緊凱婷 sorry

笑死

搞鳩人地ig 問卷

搵到喇，唔該巴打

btw 咁少followers既

privacy ac 咁少有幾出奇

啲名好cls

Lm

睇親凱婷都笑

凱婷已經俾中出咗
做埋人地媽媽添啦

凱婷幾時會知自己quiz變成咁

呢個係乜撚野post...

屌你老母
壞與更壞 好名好名

D名

po錯人

唔係同名就係同一個人

慶幸大家當年未有FB
唔係應該仲精彩

00年中一，
12 年啦

我全部都要. jpg

想屌

包包同凱婷都係讀小西灣間漢華架喎

利申 識佢

介紹黎食
煙

新會然？ 果單野咪係fb cap圖黎

漢華?
明明係潮州武館